Title: Esperienze lituane in Italia: poche righe che descrivono molto
Date: 2008-10-28
Category: Lituania
Slug: esperienze-lituane-in-italia-poche-righe-che-descrivono-molto
Author: Karim N Gorjux
Summary: Sono tornata da Italia, mi trovo in stato di choc. Sono stata a Ferrara. Non voglio offendere tutti gli italiani, ma ferraresi lasciano così impressione brutto su me che non posso credere[...]


> Sono tornata da Italia, mi trovo in stato di choc. Sono stata a Ferrara. Non voglio offendere tutti gli italiani, ma ferraresi lasciano così impressione brutto su me che non posso credere che i sono la gente così stupidi, ignoranti, furbi, bugiardi. Mi sembra se loro avessi controllato il lie detector esso sarei rotto, non supporterebbe carico. Il loro orizzonte è molto limitato e nonostante tutto loro sono sicuri che sia il più furbo della gente (nel loro senso- sono il più intelligente). Adesso ti ho capito perché tu non vuoi vivere in Italia.


 Anche mi non hanno piaciuti le leggi di Italia, solo idioti potrebbe creare cosi farneticazioni. E molto, molto,molto…… Burocratica dappertutto e nessuno stima il suo popolo e il popolo non stima se stesso, ma pensa che è il più furbo e non vede che loro è solo fango sotto piedi di Governo, funzionari e cosi via.


